Sienta or XV?

新車既話邊架好？窮家子弟

安全性唔諗啦，想知幾錢一公里加維修保養

保養黎講豐田點都易過掃把副水平對向既

痴線 買新車都唔諗安全 香港人真係冇撚得救

緊係xv

正常8000內換偈油少地板油10幾曲km唔大問題，豐田車只係零件平，引擎不是特別耐用

其實掃把NA偈一啲都唔難搞

小心被人撞撚死你

H所以港燦值得擁有皇冠同大昌

XV 好似連膝頭位都有airbag

台灣和泰（台灣豐田代理及台灣制造廠）講鳩屎，比皇冠過之而無不及，但而家無一間台灣車廠夠膽賣2汽袋，咪就係車主用家話佢豐田（同所有車廠知）你扣安全裝備，你就賣唔郁。

香港嘅撚屌？

台灣果邊d youtuber 以前試車會狂屌d 安全設備唔夠
雙汽袋 無主動輔助系統呢類
相反香港呢邊驚死比人封殺

香港幾個車YouTube channel
睇來都哂氣
出親新車 就讚呢樣個樣
無一點彈 圍爐打飛機
哂撚氣

當係得個知字
有咩新車 同咩價位

香港Youtuber乜柒車都唔會冇力

要慳油就買電車買hybrid啦
你攞架5+2家庭車同架SUV比較，都唔知比較乜撚

jazz=上斜力量不俗、高速轉線穩定性佳

Xv 講完 買完你唔會後悔

CVT 波箱 始祖係掃把佬第一間推出 成熟度唔駛講啦

係都拎今日12點發佈架sorento比，睇台灣車評好正，司機位旁個箱仔都有氣袋，防止你同副駕位條友撞到

洗唔洗坐人

你睇樓豬連安全都話唔重要，淨係睇保養，就知係傻閪嚟
由得佢買紙皮無氣袋廢田，俾人撞兩嘢受下教訓先

價錢同大細，sorento 都唔係同級喎，可以比較？

要慳油維修抵咁實係sienta,不過xv 都唔差好遠姐又型好撚多

XV 20萬有找嗰隻 齋到痴
你齊嘢都要近30

樓主要平車，用得Sienta 比較就唔會買三十萬車啦
三十萬大把選擇

XV
利申: 齋版車主

xv

港豬：豐田二手保值就得啦

下架86煩過閪wo，出曬名易壞就係因為用左副2.0

眼見都有幾個無改壞副偈野，同ej比耐用性係兩回事

Xv係另一副偈就唔知了，身邊無人渣

買86嘅都係攞嚟飛架啦 service interval高啲都係意料之內姐 有朋友有架增壓嘅brz都話冇乜太多特別嘢搞 不過買豐田走實無死咁話囉 唔係攞嚟玩嘅買掃把佬有啲無謂

XV for sure

豪華版車主

雙氣袋根本係落後地方先有

差啲唔記得咗香港係落後都會

型: XV
實用: Sienta

見到呢句真係笑撚左
人地安全設備少咁樣咋，都成批貨唔撚洗賣
香港人: 安全唔緊要

拍車男 RAV4都話靜，跟住佢入到CX5直情呆撚左

其實冇氣袋都唔會死，所以直情唔比氣袋，香港豐田都會大賣

佢揸開紙皮零隔音k car，唔怪得佢

k car真係比細路仔揸，幾時改例

其實K car法例係愈嚟愈大架
不過對上一次改例已經係1998年

CX-5真係靜
RAV4就... 狗都唔屌

雙田 啪啪啪

台灣sienta車主話俾你聽
我個架就係1.8副計
港版就電油/混能都係1.5個副
如果你長坐7個就唔好預佢有力啦
我個架叫做行得走得 但上斜比1.5好力少少
未到好明顯分別

混能係香港揸過係就係好慳油
香港計混能大約0.7-0.9咁上下
佢係用prius c副野
唔好預佢好力

齋版除咗無eyesight 仲差啲咩？

Sienta 應該出年大改 然後轉Yaris Hybrid嗰套

皮櫈天窗中控 我比多10k加套GT包圍

可唔可以逐樣加錢加？ 一野貴十皮好溶